{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning mul on palju vett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kalakesed elavad minus."},{"text":"Paadid seilavad minu peal."},{"text":"Olen √ºmberringi rannas!"}],"options":[{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja rooman liival. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen aeglane."},{"text":"Ô∏è Elan ranna l√§hedal."},{"text":"Minu kodu on selili."}],"options":[{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Ujun ookeanis ja mul on seljas suur uim. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on m√µttelised hambad."},{"text":"S√∂√∂n kala."},{"text":"Inimesed kardavad mind ookeanis."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Pardipoeg","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen v√§ike ja v√§rviline ning ujun meres. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan korallriffides."},{"text":"Ujun koolides."},{"text":"Ma v√µin olla palju v√§rve."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga tark."},{"text":"Ma v√µin tinti pritsida."},{"text":"Peidan end kividesse."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Lilleke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur ja laulan laulu vee all. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurim loom Maal."},{"text":"Hingan l√§bi augu."},{"text":"Teen k√µva h√§√§lt vee all."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Mul on k√µva kest ja saab k√º√ºnistega n√§ppida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√µnnin k√ºlili."},{"text":"Ô∏è Elan rannas ja ookeanis."},{"text":"M√µnele meeldib mind s√º√ºa!"}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"N√§en v√§lja nagu t√§ht ja elan merep√µhjas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on k√§ed, aga ma ei saa sind kallistada."},{"text":"Ô∏è Mul on 5 k√§tt (v√µi rohkemgi!)."},{"text":"M√µned inimesed nimetavad mind merit√§hiseks."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"T√§htkala","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen kala, kes v√µib paisuda nagu pall. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √ºmmargune, kui kardan."},{"text":"‚ñ´Ô∏è Olen m√ºrgine s√º√ºa."},{"text":"T√§idan √µhu v√µi veega."}],"options":[{"label":"Puhverkala","isCorrect":true},{"label":"Kuldkala","isCorrect":false},{"label":"S√§ga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen pikk peenike kala, kes peidab end liiva sisse, silmad peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mu silmad vaatavad √ºles taevasse."},{"text":"Olen lame ja pruun maskeerimiseks."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mulle meeldib p√§eva jooksul peitu pugeda."}],"options":[{"label":"Merehobune","isCorrect":false},{"label":"Lestaline","isCorrect":true},{"label":"Sardin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Me saame minult piima"},{"text":"Mul on vahel mustvalged laigud"},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa rohtu"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Vooder!\". ja liputa mu saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida"},{"text":"Kaitsen teie maja"},{"text":"Lakkun su n√§gu"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". ja meeldib hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida"},{"text":"Joon kausist piima"},{"text":"Mulle meeldib uinakuid teha"}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed toidavad mulle leiba"},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed"},{"text":"Munen"}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on suured k√µrvad ja ma armastan porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"H√ºppan ringi"},{"text":"Mul on kohev saba"},{"text":"M√µned inimesed hoiavad mind lemmikloomana"}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Olen suur ja hall ning mul on pikk pakiruum. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan s√º√ºa maap√§hkleid"},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias"},{"text":"V√µin kasutada oma pagasiruumi vee pritsimiseks"}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Olen kollane ja kohev ning koorun munast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan kanaks"},{"text":"√útlen \"p√µsepuna, p√µsepuna\""},{"text":"S√∂√∂n seemneid ja terasid"}],"options":[{"label":"Pardikeeramine","isCorrect":false},{"label":"T≈°ikk","isCorrect":true},{"label":"Kutsikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on laigud kehal"},{"text":"Olen maailma k√µrgeim loom"},{"text":"Elan Aafrikas"}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen mustvalge ja s√∂√∂n bambust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen karu"},{"text":"Elan Hiinas"},{"text":"S√∂√∂n palju bambust"}],"options":[{"label":"Panda","isCorrect":true},{"label":"Penguin","isCorrect":false},{"label":"Skunk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk"},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja"},{"text":"Olen d≈æungli kuningas"}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}